能迴避嘛 我怕了當那電燈膽

妄想一天你們會散 會選我嗎？

慢慢當飽佢

我都係

點牙

電咩燈膽

唔識字?

又鬧

你抵

痴線
見係我就鬧 象姐就話好人

?

痴線

咩人我都鬧

痴線
明明話完象姐好人

兩者冇衝突

你都無鬧過佢
成日鬧我

你串我先啊嘛

心淡 886

898